% !TeX spellcheck = ru_RU
\documentclass[a4paper, 14pt]{extarticle}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{russian}
\setotherlanguage{english}
\usepackage[htt]{hyphenat}
\usepackage{setspace}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\setlength{\emergencystretch}{30pt}

\setmainfont{Liberation Serif}
\newfontfamily\cyrillicfont{Liberation Serif}
\let\cyrillicfonttt\ttfamily
\setmonofont{Liberation Mono}
\setsansfont{Liberation Sans}

\pagestyle{fancy}
\fancyhead[]{}
\fancyhead[L]{\textmd{Предварительная версия 1}}
\fancyhead[C]{}
\fancyhead[R]{\textmd{Страница \thepage{}-я из \pageref{LastPage}}}
\fancyfoot[]{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{1.25cm}

\usepackage{enumitem}
\newenvironment{icItems}
{ \begin{itemize} [noitemsep,nolistsep] }
	{ \end{itemize} }

\begin{document}

\title{Философия icL (Предварительная версия)}
\author{Лелицак Василе}

\maketitle 

\pagebreak
\tableofcontents

\pagebreak
\section{Ведение}

Философия icL определяет чёткий курс развития проекта. Она предназначена для решения возможных конфликтов. Сделать изменений противоречивы философии icL строго запрещено. 

Главная задачи философии icL - сохранить ту искру, которая появилось в 2016 году и защитить проект от неправильных решениях.

\

Философия icL определяет:
\begin{icItems}
	\item какой функционалом должен присутствовать в инструментах тестировании, а какой нет;
	\item каким должен быть язык описания сценариев тестирования;
	\item процесс создания и редактирования скриптов;
	\item каким должен быть код icL.
\end{icItems}

\include{tool}
\include{language}
\include{ide}
\include{code}

\end{document}